prion蛋白點解可以承受極高溫甚至長時間曝露於珈瑪射線都無法破壞？

？